====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le paysage très singulier qui en résulte est une source de l ' identité territoriale d ' Amiens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

